做個禮貌黑衫人！

今日係天后塞晒人
有好多街坊 一家大細想落返地鐵站搭車走

但天后 炮台山果時已經封左

有人粗聲粗氣係到大嗌
「無車呀 唔好落黎呀」

之後有d手足同我都幫手同途人解釋返
港鐵宣布左列車唔停咩站呀 可以行返北角走呀
下面塞晒人擔心好焗呀唔建議落去呀
又俾下紙巾佢地抹下身 佢地都俾雨淋濕晒

其實我地要幫手拎分
要搶翻中立 淺藍 眼中分數
客氣同佢地講完 佢地都會話唔該晒呀多謝你呀

呢d看似微不足道
但其實係呢班無出過來遊行ge人士眼中係好重要

明白，收到！